VIOT咩事

單日升61%？

多謝！ 走咗一轉

跟左入場，本身賺少少，之後倒蝕

唉

打個和, 一場遊戲一場夢

中概成日有 d 無原因都爆升，然後勁跌既股
鬼到痴線

中概

中概真係唔敢鳩買

有冇人坐緊viot?

push